本來上個禮拜仲係好憎蘇狗古狗，今朝突然間釋懷唔再憎恨佢地

已經看破紅塵，放下執著

贏咪釋懷，死痢狗

贏就唔憎輸就憎咪咁撚柒啦